【毋忘初心 抗爭到底】阿仙奴19-20球迷吹水區MMCLXXXIX

#StandWithOzil

沒人開po >3<

1

禾b

爺爺

你老婆長頭髮正好多

屌我都覺

冰個1001唔開po

愛蛇

德乙阿狗有波入, Jordi Osei-Tutu

愛狗死未

圖

米25

雲加

今晚終於有波睇
好緊張

Eisfeld後備

有ball睇 po張j圖賀吓先

邊套av

曼po內戰

24小時mon住

ABP-960 涼森れむ

假阿 發現

公海見到有人提
入去mon

呢條女係幾屈

佢死獌狗嚟

啱啱先發現
又白又有波

又靚又有腳
佢第3部戲我已經有fol

你狗黎

點睇迷雲得返我地留守

仲有小妹

正 留名

天灰灰 會不會 讓我忘了你是誰

想睇你2件垃圾點解釋

me 先係真小妹

弱智表弟

因為乜嘢事

第一次睇就睇佢比吉村卓係咁奶

波台玩膠

成個po 得你兩個圍爐

我唔明

個樣又有啲純真(?)
一早follow咗

真
有幾絕望
付出有幾多呀
睇過

六日子早幾日開始從良唔扮五毛
就係為咗避免阿po內戰

佢玩膠針對泛民tvb嗰啲姐

P牌仔扮從良啫

都係阿po高汁

6日子係最高汁膠員

想問問點樣甩p 車牌掛一年都漏啦

p 牌黎講都勉強算既

給錢連仔

有冇Alipay?

有咩睇

德甲

反愛=P牌

依家係咪冇得甩p？點解咁耐仲係p牌仔

五毛冇得甩p

我都264日

原來係咁但點分

迷愛=弱智

迷愛=社會賢達

依家要用電子人民幣

迷雲先係

可憐藍畜斬人搏上位都呃唔到支那閪屌因為個樣實在太樣衰，又禿又肥又柒

2020 仲迷雲

唔係件老而不幫高狗搞生意油王一早黎左la絕處逢生都5色

迷雲=民主派班老屎忽 out哂date
迷愛=後生本土

扮有良心的五毛

迷愛=攬炒移民派
迷達=真正的本土

佢在天之靈睇住我地
唔敢造次

艾馬利：奧斯爾不獲隊友信任

【Now Sports】前阿仙奴領隊艾馬利批評奧斯爾未有兌現承諾，並指他根本不獲其餘球員信任。

美馬利（Unai Emery）11月離隊前，奧斯爾（Mesut Ozil）今季在其麾下只錄得7場上陣紀錄，這名西班牙教練接受訪問時表示奧斯爾缺乏上陣機會是咎由自取：「我一直竭盡全力幫助奧斯爾。在我教練生涯中一直鍾愛天才球員，他們能夠令比賽變成我想像的局面，所以我一直敦促奧斯爾保持積極的態度，但他往往未能兌現承諾。」

美馬利提起奧斯爾缺席上季歐霸決賽不敵車路士後檢討會的事：「當日全隊早上8時回到倫敦，我睡了3小時就出發到訓練場和球員開會，每人都和我談了約30分鐘，唯獨奧斯爾缺席，這就是當初的承諾，大家都應該出席球會會議。」

奧斯爾屢惹批評，上月被指拒絕減薪一事令他與球會關係再度陷入低谷，艾馬利透露奧斯爾的自我性格，令他不獲隊友信任：「奧斯爾一直是阿仙奴的隊長人選之一，但更衣室內沒有人希望他成為隊長，他的態度還未到擔任隊長的水平，而且隊長一職不是由我去選擇，而是全體球員決定。所以奧斯爾必須審視一下自己，尤其是他的態度。」

圖片來源 : ©AFP

迷雲=真老屎忽

本土有前途，迷愛冇

講到佢想做咁不嬲唔係隊長格
自己教波廢過西唔屌下自己

20年多仔球迷

tvb

Arsenal remain calm about the situation, though, as they believe Saka will soon put pen to paper. [@charles_watts]

佢批鬥咗幾多人話T11唔同佢單獨傾/針對ozil，仲有冇

屌一開soccerstream原來死左有冇其他網work

佢啲英文咁難聽俾我都唔想同佢傾偈

LOAN REPORT – OSEI-TUTU SCORES AS VFL BOCHUM WIN ON RETURN

After 62 days without an Arsenal player playing a competitive game, the wait was over today as loanee Jordi Osei-Tutu featured for VfL Bochum at home to Heidenheim in the German second division.

Osei-Tutu, who was deployed on the right wing, certainly seized his opportunity as he found the net in the 34th minute.

仲有冇acestream既台

批左自己先la臭西 上年爭r霸唔爭四真係天才黎

咁又唔係wo 燒係西甲踢左幾撚耐
點會溝通唔到
其實艾馬利西甲教開波就應該更加要識點用燒啦屌

本土俾泛民老屎忽打壓

德甲有無禁飛剷？

禁埋身搶波啦屌

On9 隊友覺得燒唔岩做隊長 唔代表唔妥佢喎
個陣都話成班友要求出返奧燒 收細爆

多蒙特-1好似伏伏地
買左亞洲盤 希望唔駛輸錢

話說有冇人知道達sir點

85台直播

聽到球員提場 靜到

夏撚應該日日做gym勁到仆晒街

多狗好似中哂肺炎咁 好撚伏

個球證好高成碌竹咁

夏蘭特真係好樣衰

Harit幾好扭

幾有膽識

佢樣衰啲定謝雲奴

咁謝雲奴樣衰好多

德甲無VAR咩？

好似睇左

睇左

係咪練得一陣就趕住開，踢得好柒

以為貼紙板人觀眾

有得平買你買唔買

貴都買

拿卡>>>all

無球迷睇波都覺得無癮

買左40蚊無波入
12.5倍
開唔開得出

有d鬼聲係度播咁
定d人係度叫

一睇已經知唔同級數

提場

吐口水冇牌

你望下後面....

勁似魔人布歐

兩隊狀態咁差真係唔奇

怕你燈到04入

thx

拿卡同愛蛇一樣都幾識呃飯食

今次真係認同你
拿卡很強的

踢咗廿分鐘五場波都仲係0:0

隊隊都無態

呃飯食真係幾強！

場打比好悶下

做乜唔出Sancho

球員教練聲？

慶祝唔可以一齊，你都開返仲執著依啲做乜

資料A 人們都說酋長球場靜得像圖書館

無觀眾對阿仙奴是否利多於弊？請參考資料A答問題

否 aftv無野睇

肯定弊多於利
冇主場氣勢

終於有波睇

利多於弊
方便球員聽到教授講書

最後幾場聯賽都係full team架
3412唔知踢乜姐

可能已經係曼切斯特

迷愛棄暗投明？

失完分先出full team 仲要搞到成隊好頹

夏蘭特入波
上盤仲爭一球

入波感覺都好怪

多仔口罩巧令

入波會播歌

佢9c9個個都屌

雙爆左幾耐贊boy都出埋黎bo

都唔知慶唔慶祝好

夏蘭特呢球印得好靚

好柒呀屌
D慶祝聲好假

拿卡都得啦

好似黑鳩廢鋒咁

唔覺

水晶宮果場已經on9 la

咪盲反

淨係聯賽盃對痢嗰場都抵屌啦
我哋出嘅主力多過人,人哋大半隊青年軍
雪完Özil搵佢出嚟幫手
幫你製造三個入球七十分鐘又收返起佢
最後輸得咁柒

真
拿卡其實好勁

唔打了唔打了

拿卡地波頭槌差d入波

呢球反而似Nkxxxxxx入開嗰啲

屌你企邊邊架

冇觀眾真係唔知點咁
不過有觀眾既話，歐洲今年都唔知搞唔搞得掂

屌你射到咁

歐霸32強出左局 唔洗睇阿仙奴

多狗隻右閘勁到

假波

好撚嘥

迷得愛有時係會人格分裂

笑師兄暗諷

個龍都勁 個波俾得恰到好處

有觀眾應該開第一個星期已經要再停

我真心迷拿的
印咗佢

04個中堅好柒

著出街俾人笑

我好自豪

借返嚟就粗用

多仔2閘都ok

其實咁高強度比賽
熱身賽都無
突然就踢返 真係好易傷

仲要復咗操分分鐘先係一兩星期

我都印咗 後悔中

會光復的

拿卡其實唔差 係把握力差小小

身形差小小
把握力差小小
速度差小小

個場咁靜
達蛇d shout應該球場出面都聽到
全場 laca !! laca!!!

基佬勁佢好多lo

差小小xN

laca! laca! 屌你老母!

拿卡似弱版阿古路

高度差少少
心理質素差少少
腳法差少少

25黎

2:0

上盤goal

04好廢

山陽B
發覺唔見咗我老死春日子

個龍幾球都踢唔起個波

04個龍擺明無態啦
隻腳伸得好慢

後防仲廢過阿仙奴

gay

今次無音樂既？

太耐無踢波

其實個波應該唔難救
不過真係太耐無比賽

同意

好返晒啦，好健康

冇態咋 叫阿狗出嚟踢可能都係差唔多

阿仙奴第一場踢咩如果踢返補賽曼城先我驚8:2

基佬後備 效率一流

rb輸波

冇態先有機偷雞

出街見到人著laca波衫實偷偷地笑佢

其實係，為咗錢唔理啲球員健康

應該跟返原本賽程
所以...

樂觀啲諗 可以搏曼城都冇態 偷到雞

冇人印，著果個應該山陽黎

call me maybe

好期待奧燒會隱形到咩程度

見報紙話阿狗好想開返繼續踢
我估狀態唔差掛
除非又成隊自信撚

笑阿狗手足冇人性

我今日都著pepe出街啦

阿叔係屋企操到老咗廿年

TVB播波都係得三個街客廣告

我今日先兜口兜面恥笑個著pepe既人

早兩日好似見到隻女阿狗著今季波衫
#shameless

相認

老左廿年仲係咪呀叔

我印咗咁耐 一次都冇著過
對拿卡有信心先印佢 諗住唔會柒咁耐
點知真係柒足咁耐

話時話除咗利物浦之外夏季仲有邊隊會着波衫贊助商

燈

話時話除咗利物浦之外下一季仲有邊隊會轉波衫贊助商

佢出名燈阿狗

以後都係唔印字了

我件細梅已經封存咗

印象中冇了

法蘭克福守唔守到慕遜加柏

中場休息兩個廣告時段唔計自家同政府落嗰啲得5-6個廣告

有波睇半場推咗6頁

你學689講野?

聽晚七點半德乙馬伕仔,十二點拜仁

收皮只係時間問題

數蘋果有咩廣告

聽潘文迪講波真係好撚辛苦

好波睇個post分分鐘仲靜過多蒙特post

無

3球

3：0

個龍廢到

04個龍

個龍真係好廢

個龍瞓醒未

擺明個龍無態啦

艾蒙都勁過件廢龍

一射就有

上盤邊有得輸

仲垃圾過Now班人
原來平時聽慣班人唔算差

半場cashed

細梅

4:4咁熟悉嘅

白蘭特好似肥肥地咁嘅

會唔會主其他

50最多

40

又入

咁輕鬆嘅

買咗幾錢？？

上盤買200
1.9倍
贏好少

半主1.95

多狗左翼衛入到第7球
入咁多波

今次真係史浩克04

四中龍入四球

諗起禾仔個2:0

個罩好靚

辛祖過黎我廠未

好似多咗英格蘭球員出去揾食

10/10

差阿叔同洛克人

鍾仔果然係鳩噏王

喺度作故仔

國師

頭髮都開始禿禿地

12:30果場有冇得睇

自己搵link

拖囝ig冇啦啦po good memories at arsenal
係咪要走

踢阿狗會愈踢愈梅 呢幾年嘅感覺都係咁
初黎幾個月sharp 之後開始四不像 拿卡坦狗lucas都係咁 真係得羊愈打愈有
多仔話自己selling club啲人反而又平又勁

都唔明點解成日要佢去參予進攻， 專心啲守喺中堅前面同埋左右閘上咗去幫手逗住已經足夠

其實佢唔參與進攻既話，就少一個人，4231個2, 2個都防守唔後上，xhaka又要墮後，tor仔又墮後

出都冇得出啦 咪話沙卡連廢爆都出先過佢仲唔走人
俾你走唔走

真 xhaka真係毒瘤嚟 當年高基連就係咁俾佢搞到四不像最後賣走埋

去意假啦
反正傳聞AC想買佢

真心覺得佢好球員黎 有鬥心打防中又掂 拿卡一黎又係咁用下收下on99咁

又借d反雲
依度d迷雲好惡ga

Good News ! Reports coming out of #Arsenal suggest that the club are increasingly confident that top prospect Bukayo Saka will sign a new deal soon. #AFTV

阿狗不敗贏咗英超名場面
d comment好似比人恥笑咁

阿記憑咩confident
錢又唔係出得多

買咩輸咩 以後唔賭波

早安各位阿狗

好眼訓

官fb轉左藍斯cover

#PL 英超名場面大賽決賽結果揭曉！

冠軍係：阿仙奴不敗奪冠！

今次決賽一共收到一萬張票，其中不敗奪冠得到5109票，佔總票數51%；而李城奇蹟得到4941票，佔49%。

足以證明今次決賽係叮噹馬頭嘅強強對決。

再一次恭喜「兵工廠」贏得今次英超名場面大賽嘅冠軍🏆

睇清楚d，黎緊fb live 播2014 fa cup final

天日又要番工

何妖番皇馬 藍斯番黎

又J歷史

幾時先有得睇牙達大炒自己師傅

J到2047

世三solo嗰球即係邊球？

屌打阿仙奴果球 高基連爆旋陀螺

但係個球最後係十二碼

記錯啦你

假阿

佢睇開意假

屌撈亂左另外一球啫

Journalists in Ghana debate if Partey should leave Atletico Madrid. 2 of them say playing in England is prestigious and he should move to Arsenal are we are a big club and it would be a perfect fit. We're gargantuan FC

Arsenal have set their sights on Alphonse Areola who will return to PSG. [@mundodeportivo]

Real Madrid won't activate their option to buy Areola. That would send him back to PSG, but Areola has told those close to him that he has no intention of remaining at the capital club and his wife is keen on a move to specifically to London. [@lequipe]

葵涌自殺個狗女真係手足黎 有link

橙

Arsenal are an option for Adrien Rabiot. Mikel Arteta appreciates the profile of the player. [@lequipe]

Everton are the keenest to sign him and the player want to work with Ancelotti.

Juventus's €35m valuation of the player and his high wages could prove to be a stumbling block, particularly for Arsenal.

有歐聯踢既話入個可以同蘭奴競爭既龍係正常
不過下季都唔似可以有歐聯踢
咁入個龍黎做乜
錢多?

拉比奧特仲識唔識踢波

仆街仔呢D時勢係到添煩添亂
躝OK？

快啲躝啦
送去下體會換小火車

感覺其實牙狗係有錢啲人事同決定就真係奇奇怪怪 買比比已經知 呢幾年買人柒到嘔

上年神轉會喎係愛狗執得廢

80m依種級數 扭得差過利記史達寧

比d 時間睇下 始終英超唔係咁易適應

索下野姐

已經叫小火車

躝啦
又廢態度又差
痴住奧巴美羊呃飯食
成日係度恰啲青訓後生仔

放假留名

係就好 翻黎有達蛇跟

後尾學識左斬波就更加勁

想像唔到藍斯打防中

俾愛狗搞到家不成家

達蛇自然有計

熱到唔想出街

愛蛇先破後立
為達蛇重達鋪路

等睇藍斯打右閘

立左咩

先破後廢貼切啲

雲加銅像

收到風入面裝住雲加愛蛇仆街黎

係屋企打J 算了

唉，播嚟播去都係呢啲

達蛇

全部

英格蘭

西班牙

歐聯‧歐霸

本地

其他

【Now Sports】阿仙奴射手拉卡錫迪再次疑似吸笑氣，有機會被領隊阿迪達處罰。

英國《每日星報》周六爆料，拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）在家中自拍了一段拿著氣球吸氣的短片，再傳予朋友，更表示：「在家，放鬆中，享受氣球（doing balloons）。」

以這名28歲法國國腳吸氣時的表情，短片內的氣體很大機會是有止痛、鎮靜及放鬆功效的笑氣。

今次已不是拉卡錫迪第一次吸笑氣，他在2018年8月亦曾被拍得跟兵工廠隊友奧斯爾、奧巴美揚、高拿舒亞、根度斯夜蒲時隊酒及吸笑氣，當時已被球會高層「照肺」。如今阿仙奴已換上軍紀嚴明的主帥阿迪達，拉卡錫迪很大機會再處罰。

近年不少英超球星都被踢爆吸笑氣，如曼城翼鋒史端寧、阿士東維拉攻中加列殊。

尋晚幾件買咗laca波衫 如何是好

反拿手足行得太前

迷拿手足

反愛話做咩唔出拿卡

依家知未？

唔吸笑氣點踢波

愛蛇用廢鋒拿卡攞歐霸亞軍
愛蛇

吸到明明隻腳近個波多d
都可以用個頭頂落去

拿卡係邊條垃圾領隊買架

細梅愈吸愈勁喎 咪屈

好似話拿卡 唔係佢想要，係上面order黎

又係咁
邊個球員係領隊想買

總之廢既都唔係雲加話買

啱丫，但勁又冇錢買

亞古獸

條友踢到咁廢仲食笑氣躝啦仆街仔食到忽咗先會用頭頂地波

勁完卡數個場之後又dup 返

日日比反拿屌咁大壓力
放鬆下姐

你收皮啦

入拿卡梅狗果陣老野明顯已經冇牙力 pepe咪又係轉會班友買分期同平=all

好似係，由有體育總監開始

之前咪又係冇錢 9up咩救火一字排開咪震撼

唔係8-2 撚有一字排開
你試吓輸3粒 睇吓有冇得排

老野已經盡左力 最錯就係冇一早公開屌柒高層

味睇想睇

頭先99台有勇武手足同學生手足專訪

沙維籲巴塞咪簽Auba文尼

【Now Sports】雖然沙迪奧文尼及奧巴美揚都是英超的強大尖刀，但巴塞隆拿名將沙維認為他們無法在魯營交出表現。

在巴塞效力多年的沙維（Xavi）深明球隊的優勢，對於哪一種球員最適合巴塞可說是瞭如指掌。他認為現時英超最炙手可熱的沙迪奧文尼及奧巴美揚都不是球會所需要的：「給予文尼及Auba廣闊空間的話，他們可以『攞你命』。但巴塞需要的卻是能夠在狹窄空間突破的球員。能夠在巴塞站穩陣腳的人選實在難找，伊度奧完全符合條件，而現在的蘇亞雷斯都很合適。」

而沙維心目中，有一位球員可以為巴塞完美加分，他就是尼馬：「他一定是世上最佳的頭3名或頭5名球員，我當然希望他回到巴塞。尼馬有正面積極的作用，如果他加盟將為球隊帶來非凡影響，他是關鍵的人物。」尼馬與沙維總是充斥巴塞的新聞，前者離開魯營之後總有消息指他想重投老東家的懷抱；而沙維則是備受矚目的巴塞新帥候選人之一。

圖片來源 : ©AFP

係我就一早跳槽 呢啲閪公司屌係冇用架

鑽石眼高手黎

好過TRI好撚多

冇人陪me睇

叫拖打陪你

he今日睇左

呢集好似幾岩呢度某幾位口味獨特嘅手足睇

點解你會知
你地今日hehe黎？

Fabrizio Romano: Barcelona had accepted a loan with option to buy for Denis Suarez from AC Milan - however the player stopped this deal from going through due to his desire to join Arsenal.

Jean-Pierre Caillot, president of the Stade de Reims, on Axel Disasi:

'For now, and if there is nothing new, Axel is closer to the Premier League. Could it be Arsenal? Maybe. But I say no more because it is is confidential data.' [@abcdesevilla]

'Jean-Pierre Caillot, spoke yesterday with ABC of Seville about the interest of the Nervión club for Disasi, and clarified that he has a "very important" offer from an English club'

Mavropanos is the second loanee to feature this weekend, it’s 0-0 after 35 minutes. Good to see Ryo Miyaichi in action for St. Pauli, he’s had so many injury problems.

吊,係度爭仔

咩料

之前既事呀話?

又黎？

愛狗害人無得去ac

tg講

點解我都係阿狗冇人add me 入tg

去左都係死路一條

唔俾人哋pm

開咗

唔明咩pm

放低tg有人會加你

兩個私底下自己傾都唔明

弱智係咁

Nike為奶共侮辱英國：2033年中國成世界足球霸主，英國因害怕與中國比賽而舉國痛哭

cls

17年巴塞逆轉PSG 歐足協承認球證表現失職

愛蛇是無辜的

就快星期一唔想番工牙

6 月尾先有假

25/6
1/7
1/10 2/10
最近4次既公眾假期

當年歐霸黑鳩利記既報應

愛蛇憑實力決賽反cup 咪屈

比人黑極正路都路會比人反cup掛

係咪又高又快黑鳩

有pepe不了

要放幾多人先有錢買人

呢個中堅...

Arsene talking about the return of the Bundesliga. Long time no see Arsene

pro club關你撚事咩

爺爺崇拜區

貢大雨都要返工，冇人性

屌星期一老母

又熱又濕 辛苦到

星期一老母俾狗屌！

屌得好！

早出門口無淋雨

雲加

btw 今日又要返學

屎家軍單野都幾得人驚
睇佢地既都係細路 香港未來既主人
但係屎家軍係受薪正苦 壟斷香港網路 變成youtube 版tvb
再洗埋班細既腦 之後硬推網路23條都無問題

全職廢青

冇留意呢d野

因為我地年紀大啲就無睇
但係00後10後都有睇
遲啲正苦反cup就靠呢班網路紅人

同公司講唔收錢做義工

intern=影印師

咁慘

立法會班仆街又霸位

都冇錢

deer/rose ma嗰啲真係笑話嚟賣身咁賣但指摘人物化女性btw冇睇過屎萊姆，但見佢個樣衰衰咁唔方好人

都估到啦…實霸位

我都apply咗成十份intern，但in都冇得inapply中小型嘅audit firm應該會請，但我想做finance相關多啲

Ching讀finance?

儱

即係而家後生睇既youtuber 其實係受僱於政府？佢地而家係扮黃定無表過態

迷得雲既果然大部份winner

得禾例外

係

禾50年迷雲都係loser

受僱於政府咁癲？咁咪仆得街
早幾日聽蕭生講話笑波子有成百萬followers

唔係你地諗咁樣係就唔洗做廢青

Next 普狗

創科局幕後出錢贊助
好多job都係正苦彈比屎家軍
笑波子唔係屎家軍
睇熱門post有講
好多小朋友有睇屎萊姆果啲 真係遲早洗哂下一代腦

內會

Cga成日食港共錢 而cga成日同香港電競總會搞event 而總會主席有份draft反蒙面法 你明我講咩啦

人龍社科狗又被社會hey0 歷史都冇得讀就黎

是 所以屎家軍一定要死

睇YouTube 睇男人算5算有小小gay?

泰博做過啲咩

我睇大隻佬健身添
唔會

保安揀主席咁

RAP

笑波子啲片係膠
但起碼都有講過廣東話文化同講蝗化問題
都算係咁

Big暈EE拉票日

買股不如跟我賭波啦
反正都係輸

原來一個都無追開算唔算同班後生仔脫咗節

Saya
Polly
SnaKe
Smallb
林仔
Cherry 小美
KisaBBB
諾穎
KZee&麻布
加蔥
屎萊姆
Zero
宅男俱樂部
CS Production
霍哥
Rose Ma
HIDY YEUNG
Kimi
念
點點
Andrew Yun
屎嫂程程
蕭車
Flavia wong ho ying

佢肯出盡奶力就算佢改過自新

選舉近了
佢知道後生好多唔會投佢

新界西有乜好投

我地都幾嚴峻，本土/傳統泛民/熱狗分六成票。而對家冇分得咁開，仲要有kol100拉票，頂多得商家派田兩少嗰啲搶下淺藍

唔好講追開 我聽過既都不多於5個

查博叫啲學生唔好睇再講啦
人地都唔係要你地啲view
要班後生咋

就算傳統泛民入面圍內比，都唔知big雲有乜特點吸引到人投

潮流既野邊有得叫
要佢地圈子覺得睇果班youtuber係柒先得

太複雜完全睇唔明，特別係啲人名

呢班係給政苦收編哂？

制度暴力

躝啦黃碧雲

睇館長，唔gay

你可以咁理解
因為cga背後係正苦
而佢地啲贊助9成都係cga比
咁你自己諗

李慧琼做主席

意料中事啦
內定好哂

預左啦= =
依家建制唔要面做任務

問題係啲老一輩好鐘意投佢呢type，𠝹到唔少票

人地有樁腳既話就有一堆老人票會保送佢贏，要碧雲輸就要有3條飛多票數過一舊雲

中國式投票老老實實白頭佬真係好扺屌，雖然如果佢做主席嘅話啲保安未必聽佢支笛，但係搞到今時今日咁佢要負極大責任

做左咁多年議員都唔知主持係有咩權力就食屎啦，比人程序暴力果時JR，法庭多數話立法會事宜法庭唔會處理（除非違憲）

唔做主席真係不可原諒，冇政治觸覺又冇承擔。在情在理都唔應該再選佢

依件冚家剷真係落地獄都補償唔到

最好笑係連登一班泛粉
一指出泛民問題就話你分化你熱狗
民主社會本來就係要接納唔同意見同make improvement
但總有班人唔接受人地意見 故步自封
咁同共產黨有咩分別

我睇重一個人做唔做到實事、盡唔盡力同有冇心付出，個人認為泛民/本土做唔到實事都一樣抵比人批評，唔會因為一個人係某派別而撐，因為如果立場行先咁永遠都唔會進步。同埋我都偏向相信人會進步同隨時間而變，所以唔會特別針對啲陳年舊事，但係白頭佬呢啲真係接受唔到

惡歌法個度而家好似都係未有共識點搞

天水圍撚投林進

無
朱西迪大把票
肥仔堅 律師黨大把溫和票
蟲太不了
諗緊林進/黃子悅

之後劇本：
立埋國歌惡法，23條
通識科變國民教育
DQ本土同部份泛民議員
制度內抗爭呢條戰線可以結束

希望各位可以繼續其他戰線
制度外抗爭
建立經濟圈
國際戰線

阿仙奴嚴肅處理拉卡疑吸笑氣

【Now Sports】阿仙奴周日表示，將會嚴肅處理射手拉卡錫迪疑似再吸笑氣一事。

「這是私人事件，我們正嚴肅地處理，將會在內部解決。」阿仙奴於聲明中證實。

英國《每日星報》周六爆料，拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）在家中自拍了一段拿著氣球吸氣的短片，再傳予朋友，更表示：「在家，放鬆中，享受氣球（doing balloons）。」笑氣在英國屬非違禁品。

今次已不是拉卡錫迪第一次吸笑氣，他在2018年8月亦曾被拍得跟阿仙奴隊友奧斯爾、奧巴美揚、高拿舒亞、根度斯夜蒲時隊酒及吸笑氣。當時他們已被兵工廠高層「照肺」，球會亦曾發聲明表示：「這些球員將會被提醒他們作為球會代表的責任。」

圖片來源 : ©AFP

雲加呼籲英超拯救低組別球會

【Now Sports】前阿仙奴領隊雲加認為閉門作賽是完成球季的最佳方法，但長遠計對足球有害，更指英超球會應該出手幫助陷財困的低組別球會。

全球足球受新型冠狀病毒疫情影響，就算德甲已經重啟，多國聯賽都準備回歸，但餘下球季都需要閉門。雲加（Arsene Wenger）說：「長期沒有觀眾會否損害足球，我確信會。」

「閉門是短期解決方法，不是長期，你不能想像一整個球季都沒有觀眾。不過，這已經是最佳的方法去完成球季，沒有其他更好的方法了。」雲加認為，不能夠因為金錢的原因去冒險讓球迷入場。

英格蘭不少低組別球會都陷入財政困難，雲加希望英超的有錢球會可以出手幫助：「現在需要團結起來。英格蘭有92支職業球隊，20支來自英超，其餘72支球隊中有65隊都有不同財政問題，所以一定要做些甚麼，否則會失去太多球會。」

圖片來源 : ©AFP

其實無不反既 真係好多人會驚左唔出
尤其而家黑驚真係鳩拉
和理非唔出 勇武都做唔到野
而家係睇大家幾時打破心理關口

唔係24咩

係，你岩
Sor

Arsenal striker Alexandre Lacazette's future has been plunged into uncertainty. Talks have stalled over new terms and the striker has two years left on his deal. The club have taken a dim view of Lacazette's recent antics and will take action. [@SamiMokbel81_DM]

Arsenal's transfer funds will be severely limited in the next window, with the club primarily looking at either free transfers or swap deals. [@SamiMokbel81_DM]

Arsenal have an interest in Amiens forward Serhou Guirassy, who emerged as one of the most promising striker in France last season. [@SamiMokbel81_DM]

新西好似真係冇乜人

所以中國任何領導人上台一定要拎軍權就係咁解

誰大誰惡誰正確

kimi咪車厘龜唔怪得杜生唔續佢

Chelsea winger Callum Hudson-odoi was reportedly arrested at 4 am on Sunday morning after rowing with a woman who visited him at his apartment and broke social distancing rules.

FC Seoul apologises for 'sex dolls' in stands

The top-flight South Korean side has apologised after fans accused them of using sex dolls in the stands.

FC Seoul insisted they were "premium mannequins" rather than sex dolls - but did admit they came from a supplier that produces sex toys.

And some of the dolls were holding signs advertising x-rated websites - despite pornography being banned in South Korea.

The mannequins' manufacturer told the BBC they had apologised to FC Seoul. But they also reiterated that the dolls were merely "premium mannequins".

個天都為左碧雲而哭

肥佬黎佢哋俾一千就保釋得
之前另外啲手足就起碼都幾皮嘢
啲官真係好撚仆街

有頭有面有成間公司係香港，唔怕你走佬

不過垃圾會都係唔撚會投佢
如果真係要投泛民，寧願投契媽或者何啟明

典解有人知

聽日要返工了
又要撲嚟撲去

又返工

Last day會唔會屌柒老闆

我老細叫我請成team食飯 諗緊點走數
賠錢已經賠左萬幾

你同team講 每人講一次 我迷艾美利
即刻唔使請，因為冇人叫

老細仲未寫ref letter比我唉

唔是同事請食farewell lunch既咩，你買散水餅
賠左咁多，買水泡餅已經好俾面

搵左工啦屌柒佢

咪係 我又唔係升職 屌 佢升職都無請我地食飯啦

我上星期draft左比佢 佢仲話睇緊聽日last day la

驚驚

迷愛係低賤d

he supports love dog, very rubbish

迷愛同愛蛇一樣俾社會迫害

工程係咁低賤

去平機會告你

社會既錯

工程=狗

farewell lunch剩係食茶記會唔會太小家

起碼都飲餐茶啦

睇你咩級啦
底層就散水餅only/茶記

愛家軍

散水餅買撚左300黃店

屌唔好同屎家軍相提並論

乜有人會買..

飲茶8條友應該好大機過千

屌我有team 12+人希望聽日唔洗請 就算要我請睇下點笠水先

有個m grade同我同一日last day
我個時買左500幾蚊
我同佢一人夾一半佢話貴

Gerson - Welcome to Arsenal 2019/20

好似幾勁

GerB

問番佢唔是你請咩

聽日如果叫我請既話 我咁講先

有無手足一齊印拿卡/細爆/細梅/阿叔？？

笑清咁堅 勞工法例唔係最多兩舊咩

又唔係黎

手足賠錢辭職？

佢好似係賠代通知金

我都記得防止賄賂好似唔比請老細食飯仆街佢會唔會叫我請 請完再報警拉我

邊有工兩個月通知

咪算平 五蚊舊

係 轉工 唔洗再出差返大6了

兩個月真係閪工黎

新公司想要你就會buy out啦

第一份工走果時畫埋畫比啲m grade

屌我明明公司最底層

新公司點等兩個月呀 八成都急要人用
等咁耐不如搵第個除非你超撚勁 唔請你唔得姐（我唔係）

Ching（神）做冰行

工程狗幾時轉到行

你收sick都夠fat啦 邊似我呢啲cash狗咁垃圾

工程狗可以轉得邊行

其實無幾時入到政府

工程狗入港共真係真winner 起碼行左scheme a先啦

政府需要迷愛手足

RAP......

等我 希望357年內入到

同志，天安門準備好了嗎？

間間都想請行scheme狗，bse 朋友話行完就即炒再請新人行scheme呃錢civil就唔知

我都兩個月 啲野下下都有排做 未見過agent話兩個月係問題

加油

我之前都係2個月 senior要3個月 m半年 不過如果想早d走可以同公司傾傾

政府工程狗係咪呃飯食既代名詞?

【多圖】板野友美IG罕有曬性感相 小蠻腰先係網友重點

覓腸好波 禾初心虎牙飯

又整過黎

係人生贏家嘅代名詞

麻麻地g

拖打専迷呢啲

準備好啦活得幾耐得幾耐

樣衰咗咁多都迷

你又識？

而家睇返489根本唔入流
抵aks就嚟執柒

牙堀

EXCLUSIVE: Thomas Partey only wants Arsenal move or Madrid stay

PES kit maker has revealed Arsenal's home kit for the next season. [Insta: nikita_23k]

Arsenal away kit for next season leaked as well!!!

Newcastle are weighing up a £25m bid for Odsonne Edouard. Arsenal, also have an interest in the player, with Edouard a contender to replace Gabon international striker Pierre-Emerick Aubameyang. [Scottish Mail]

識幾個only

Adidas就算唔design都屌打puma

睇完g圖要睇番靚女中和下

其實個咩god美斯

係咪全職tvb員工？

點解咁睇唔開

name？

迷達

乜鳩節目都開post

都好明顯啦 仲有幾個唔知係唔係分身黎

福原遙

跟得咁貼既你 佢真係整左隻虎牙走

你都跟得好貼，剝虎牙都知

細蚊仔 沒有489，乃團早玩完了

唔係akb既咩

隻虎牙係佢係AKB既賣點黎
畢業之後剝撚左咪一直半紅不黑

沒有AKB 那裏來乃木坂 啲469唔識感恩

但果班好多走去拍AV
乃團幾時先有

不嬲都好感恩 唔係邊有中西里菜 橘梨紗 三上睇

一日仲係Sony睇檔 你都唔洗諗會有
(大和里菜唔敢講 呢個毒瘤嚟)
連文春近年都唔敢得罪Sony
講開又講 而家乃團同SKE關係好密切

有得開 party未

點解佢咁愛我廠

歐霸比雲加折服左

見到愛狗將我廠變成爛廠
要過黎拯救我地

查博

可能佢迷雲雲加真的太好 如錯看了都好 當天確實也是有過傾慕

唔好咁痴線啦

Ryan Fraser 好似免簽去熱

橘梨點解咁快唔做

有雲加佢一定唔會嚟啦
雲加唔撚用防中
會擺佢踢中堅/打閘

係咪d毛多過亞馬遜森林果個

今季廢咗少少
我廠啲幻其實幾勁
用多啲幻好過

同意 如果簽到Soares 既話 翼應該唔洗再入人 執下中後場好過

Soares閘黎⋯⋯

最勁果個仲未肯續

唔續就叫達狗傳啲肺炎俾佢

屎家軍人數仲多過愛家軍

咪推返saka 上翼

順手清埋阿叔

阿叔踢中場試下

中場大把人 邊使用牙叔

迷愛50m人...

得拖

拖點差都一定好過牙叔 淨係態度都贏九條街

仲拖乜，佢agent都開聲話佢想去食意粉

賣拖真係要反達
而家隊阿狗 佢係我最想睇嘅球員之一

咁你買laca都唔買佢

我對拖都有好感，但覺得佢唔係好夾隊波

佢知佢燈
索性燈走件廢黑鳩算

想印前鋒

俾你篤爆咗添

佢踢得好落力

因為阿仙奴踢到喊

死L左了

死你老母

d 反雲狗把口好臭

美股升貢多，美帝派錢，竟然仲有人返工

屌你老母親牙

快手入筷子啦 唔是又俾牙姐屌牙

阿姐都未返，蛇王都唔sick
是咪弱智

你點知的

禾系業界權威，一眼就睇得出啦

AWSL

愛狗呢d死左都無人理

全球有50m迷愛

充電啦ching

我都follow左

呢度邊個會唔follow
冇follow既應該係中國人

正常人都唔會follow

follow 得17個人佢無朋友架？

愛蛇仲fol緊阿狗

Fol嚟睇阿狗有乜嘢可以比佢怨

笑人無朋友 唔通你就系屎來無？

禾矛朋友都follow 得多過佢

啲ig女神都唔會fol返其他人

靜哂

巧肚餓等緊放lunch

大學唔是隨時去食飯既咩，得閒又出去食tea咁

即係你話愛狗係鴨?

唔通係雞咩

做清潔係無自由時間

正正經經入筷子唔做，去做清潔
唔明咩心態

李鵬飛死左

又唔係雲加\/wfc

Atletico are waiting to see if an offer will be submitted by a PL club for Thomas Partey, and at the same time they continue to work undercover to secure the signing of Ivan Rakitic [info:@FApor_elmundo]

According to Sky Germany, Hector Bellerin is ready to leave #Arsenal & Bayern view him as one of their alternative options to top target Sergino Dest.

唔好牙

有錢買Hakimi

輕度弱智可以重投社會工作
唔似你一世留係工場迷愛

好彩生得夠弱智，可以留係工場輕輕鬆鬆就一日

正

A number of English clubs are said to be queueing up for the signature of Borussia Monchengladbach striker Alassane Plea, Bild reports.

The German paper suggests that Manchester United, Arsenal and Leicester City have been keeping an eye on the 27-year-old, but Spurs in particular are keen to add the striker to their squad this summer.

毋忘初心，迷雲到底

降你信用評級

牙狗都踢唔掂點踢拜仁

雲加名言：拎第4就等於冠軍

屌牙 加薪得1.幾%

疤唔係想收返自己用咩

支持拜狗買走佢

陳雲？

幾個月冇返工，典解冇減人工

其實大部分都有返架.... 一星期返2-3日咁者
D野咪一樣咁做

we dont buy stars, we make them

德國易踢d
你睇xhaka就知

We sell them

愛蛇就真係make star啦 eg: 細爆 阿叔 m35

愛蛇培育未來球王麥巴比

比狗換甘美治啦
最多貼多20m歐元

唔係皇馬架咩

廢雲教咁多年都係得法比(轟名叔)享利(巴塞名叔) no.1 fans(曼聯名叔) 愛蛇一年就教到新麥巴比新派路新拿母

仆街記錯咗
個陣睇新聞淨係留意多囝想留佢

勁能到

有達sir既出現
愛蛇顯得特別渺小

達蛇都係爺爺最後一番心血

達sir証明自己先la
波都未教好就自己中招

weak到佢

邊間咁撚癡線

達sir 2020聯賽不敗喎
全英超得一個做到

以和為貴

拎柏華特黎換

全國人大、政協兩會會議即將召開，外界關注是否會討論《基本法》23 條立法；港區人大陳曼琪昨日公布她的兩會提案，書面建議北京，訂立《中華人民共和國香港特別行政區維護國家安全法》，直接依基本法第十八條，將國家安全法納入基本法附件三，不需要經立法會審議，直接在香港實施。

Cls

快啦
唔好再係到扮君子

桑治承認為錢出「廠」入「塞」

【Now Sports】前喀麥隆國腳桑治承認，當年出走阿仙奴加盟巴塞隆拿，全因錢作怪。

桑治（Alex Song）在2006年以100萬鎊加盟阿仙奴，捱了3季後終於彈起，成為中場必然正選。他於2012年獲巴塞隆拿青睞，最終以1500萬鎊登陸西甲，「我當時見了巴塞總監，他告訴我不會有太多上陣時間，但我毫不在意。」

「因為我知道我將會成為百萬富翁。當巴塞向我提供合約，我看到自己將會賺取多少錢時，根本不用考慮便動筆了。」桑治坦言為錢轉會，全因當年於兵工廠看到名宿亨利駕駛名車，自己卻只能負擔油錢。

桑治在巴塞的日子是失敗的，之後曾外借韋斯咸，到2016年改投魯賓卡山，2年後加盟瑞士球會錫安。今年3月，桑治因為不接受於新型冠狀病毒疫情下減薪，被球會炒掉。

圖片來源 : ©AFP

兵工廠擬斟飛燕諾19歲新星代奧斯爾

【Now Sports】據西班牙《世界體育報》報道，阿仙奴領隊阿迪達正密切留意飛燕諾中場卻祖，並有意以這名19歲新星代替奧斯爾。

奧斯爾在阿仙奴發展未盡人意，今季英超上陣18場交出1入球、2助攻，上月被指拒絕減薪令他與球會關係再度陷入低谷，另有指費倫巴治有意招攬這名31歲中場。《世界體育報》指出，阿迪達正為此計劃，其中目標是飛燕諾中場卻祖（Orkun Kokcu）。

卻祖今季為飛燕諾各項賽事上陣35場貢獻3入球及6個助攻，據報除了阿仙奴有意斟介，車路士、西維爾、華倫西亞及貝迪斯亦對這名19歲進攻中場感興趣，而據悉身價約在2000萬鎊。在荷蘭出生的卻祖先後代表該國U18及U19，但去年表明屬意代表祖國土耳其，並曾為土國U21征戰，不過至今未正式獲大國腳「喼帽」。

飛燕諾前教練史譚（Jaap Stam）盛讚卻祖鬥心極佳：「他（卻祖）要求不斷自我提升，一直希望做得更好。他永遠不滿意自己表現，他不時為未能取得入球或傳送欠準而感到失望。」

史譚強調荷甲跟英超水平截然不同，但有信心舊部有力適應：「他需要有所調整適應，皆因阿仙奴及英超水平較荷甲完全不同。不論速度、質素及強度，（英超）都過之而無不及。不過，他肯定有能力投身英超賽場。」

圖片來源 : ©AFP

甘美治啦
可以收入中場 因為本身都有踢防中
仲可以踢埋中中
出夠11萬鎊人工比佢
仆住黎啦

甘美治現家唔打閘啦 轉左打防中
柏華特就算啦 打閘唔係真係咁勁

甘美治=廢版牙叔

而家牙犬右閘踢到中場咁
都岩佢踢啦
防守先死返去右閘位
進攻企防中中中位
貼錢換都抵
左閘賣坦入多件telles同t仔輪換
下季打r連牙要

靚仔過牙叔咁多

曲豬

【廣瀨鈴X廣瀨愛麗絲】廣瀨姊妹集中討論區#1

@查狗 入去同樓豬圍爐撐個臭西鈴未

兩個都好樣衰

今次山陽狗 講野中肯

#7神射手查馬克

我覺得中共已經有心理準備香港失去特別關稅區美國仲有咩可以幫到我地

得佢同樓豬互含

1904 #香港電台 #頭條新聞 #停播 #辱警
通訊事務局於今日較早時間裁定《頭條新聞》侮辱警察。港台表示接受裁決，本季《頭條新聞》將暫停制作。
#有線
第四權正式宣告名存實亡

屌
之後就會搞鏗鏘集

有時候曲高和寡

應該再之後就再郁出版界 主要係小型既獨立出版商 手民個d 唔俾你對歷史留printed record

頭條新聞都死 笑左咁多事都冇事 黑警真係威

好快引入個人誠信計分系統了

共產黨打到 港九新界冇得避

黑警>>>777

有冇得用網台嘅形式復活頭條新聞

實名投票制

任任特首都笑過曬㗎啦開始惡出樣

佢兩個都有開youtube channel

遲早都要下架

黑警或成最大贏家

港共皇軍

中華人民共和國萬歲

食屎啦youtube
講支那係源頭就話fake news

話美軍去中國播毒就當冇件事
果個美國女軍人social media俾人炸到頂唔順，要刪account
佢兩公婆同youtube投訴都冇用，都唔會禁d片

真係好難,港台擁有好多資源
歌曲版權/道具機器/幕後創作/場地佈景
樣樣都係錢

練定國歌唔夠，開始要背定共產黨黨規同習語錄

呢個係驗證黃色經濟圈係咪真係有用嘅時間

我已經將電話鈴聲set左做國歌

有咩留番同個官講

我篤左灰了

喺影視娛樂方面係好難做到
好似啲人話要杯葛TVB/王晶呢啲就好易做到
因為班人本身就唔會睇
所以大把人可以口響響話杯葛
但要你由本身無做再去實行就好難
大把人話撐本地電影但你睇下個票房
有啲人係睇黃絲YouTuber飛少兩次廣告
或者開多個tab掛機播頭條新聞都懶得做

播出黎逐粒音研究,睇下有冇走音,一走音就侮辱
未播晒國歌就聽電話,又拉得

好彩我地迷愛擦開鞋
識點樣吹奏港共皇軍同中共
迷愛又贏

我聽劉細良佢一早就講YouTube根本就打壓緊

問題就係美國幾時先肯整肅一下呢間公司

YouTube Facebook IG wtsapp都奶共
Zoom甚至本身紅底
中共真係好難贏...

迷愛

咁撚痴線我之前見過d廢老真係做鈴聲..

廢老踩國旗都冇事啦

咁又係都係用黎排除異己姐

我係中國人牙屌禾想留番個ac 吹奏廣瀨姊妹牙

苦練多年就係等呢個上位機會

YouTube: 武漢肺炎 = 黃標，新冠肺炎/COVID-19 = ok

手機台成日有班Android傻鳩話apple奶共，又雲上貴州又剩，其實都係得牆內人受影響，但google係youtube搞黃標係影響埋牆外既人

越大既公司就越市場至上

比爾連：學阿迪達指導小將

【Now Sports】阿仙奴右閘比爾連表示，希望像領隊阿迪達當年支持自己般，領導一眾年輕球員。

阿仙奴右閘比爾連（Hector Bellerin）於2011年由巴塞隆拿加盟，到2013年球季便開始升上一隊。作為球隊其中一位效力時間最長的球員，比爾連去年10月已經被任命為副隊長，近日他更指自己要以身作則，成為年輕球員的榜樣。

「我認為支持年輕球員走上正路是非常重要的，如果我能幫助他們做到這一點，那麼我很樂意這樣做。」比爾連說：「我很幸運，我的家人在我身邊，我最好的朋友，他是我從一開始就認識的人，他實際上是那個讓我開始關注投資和其他東西的人。從足球方面來說，阿迪達在阿仙奴當球員時，已經給我經濟上甚至是生活上的建議。」

成為球員後會接觸到很多誘惑，比爾連便慶幸身邊有人阻止他做傻事：「如果你身邊沒有對你誠實的人，那麼你就永遠不會成長。」

圖片來源 : ©AFP

永續啦

下年Auba走
佢做隊長
又走得

Exclusive: Arsenal are very interested in Benfica's Rafa Silva. [@cmjornal]

The player is open to joining Arsenal but only after being crowned Champions.

The comments of Torreira's agent regarding the player wanting to return to Italy hasn't gone unnoticed by Milan's hierarchy. The Italian club tried signing him last summer, but Arsenal resisted. Torreira would find the prospect of playing in Milan exciting. [@AntoVitiello]

賓菲加一定係水魚價

頭條新聞保得住下季回歸
但內容唔知會改成點

《馬天利尼 --- 少為人知的數件事 | 紙上談兵 》
馬天利尼今季以六百萬英鎊，從巴丁球隊伊圖諾加盟到阿仙奴，這名十八歲球員的突破和埋門能力都比同年齡球員出色，又可以司職左翼及正前鋒，在各項賽事均有優秀表現，絕對是阿仙奴今季最佳收購。但他在加盟阿仙奴前的事跡，相信甚少球迷得悉。

一切從五人足球開始
年幼的馬天利尼不像在歐洲長大的球員，從小接觸十一人足球，與其他前輩一樣，是以五人足球作起步點，馬天利尼更因此練得細膩腳法。於九歲的時間，受到哥連泰斯五人青年足球隊的青睞，效力期間於不同賽事中轟入122球。

畢竟十一人足球的世界，有著更光明的前景，馬天利尼在兩年後轉到返回草地足球場，這改變無阻他展露光芒，在二零一五年受到伊圖諾的招攬，參與青年軍的訓練和比賽。由於伊圖諾只是參與巴西第四級別聯賽的球隊，水平不算高，故此馬天利尼很快就得到一隊上陣機會，更以十六歲和九個月之齡，打破該球隊最年輕上陣球員的記錄。

不過，效力伊圖諾期間，馬天利尼同時獲得不少大球會試訓的球會，在二零一五到一七年間，「巴西仔」曾四度到曼聯試訓，亦曾與格連活連同場比賽，在試訓間又跟普巴有拍過合照。在二零一九年初，他亦到過著名的拉馬西亞學院試訓，但最後亦沒有跟任何球隊簽下協議。

成名之作
返回到巴西賽場的馬天利尼，代表球隊參加巴西聖保羅州聯賽，這比賽有不同巴甲強隊參賽，包括聖保羅、哥連泰斯、山度士。這個比賽造就了馬天利尼成名，多次入球成功帶領巴丁球隊勝利，勝出了分組賽後，於八強對上勁旅聖保羅，兩回合計以1-3落敗出局。

但球隊失利沒有否定外界對馬天利尼的肯定，除了這名年青球員於賽事中得到三個個人獎項，不少國內外球隊都嘗試爭取簽下他之外，及後在五月被邀請到巴西隊，一同參與美洲盃的賽前集訓，跟一眾巴西大國腳訓練，令這位寂寂無名的「巴丁仔」，搖身一變成為炙手可熱的巴西新星。

多得父親
阿仙奴擊敗一眾對手成功購入馬天利尼，但今季能大放異彩的他，亦全有賴他的父親。一般南美球員加盟英超球會，會遇到簽訂英國工作證的問題，但幸因父親的關係，使馬天利尼有巴西及意大利雙重戶籍，才不用再外借回巴西或其他歐洲球隊，令「巴西仔」在加盟的第一季就能在英超賽場上展現潛力，前途可謂一片光明。

以下影片有更多馬天利尼的介紹：

全力撐警

一定唔可以反黑警
甚至諷刺港共都唔得
吳志森成日扮牙娥

Ozil做先Ok?
話晒對中資歷最高係佢

我聽大台良講佢估計會搵人開刀
如果咁原班人馬嘅機會唔大

奧燒做隊長應該仲垃圾過高斯尼

下年ar叔做隊長
就黎做得最耐係佢la

廢龍馬天尼斯最耐

後備隊長

依個就算la

willock做啦
2009年Join

本身有個04年嘅禾b

賣到幾千萬都算係阿狗生涯最大成就

英超聯賽官方聲明：首批核酸檢測6人呈陽性

英超聯賽今日確定，喺5月17日週日及5月18日週一，對共計748名球員與球會職員進行咗COVID-19核酸檢測。

其中嚟自3間球會共計6人核酸檢測呈陽性。檢測出呈陽性者需要進行7日嘅居家自我隔離。

英超聯賽收集並提供以上信息，係為咗維護聯賽嘅誠信同透明。

由於法律及運營方面要求，英超聯賽不會提供具體球會具體人員信息。

踢條撚咩

人地德甲唔係都有人中咗咩
咪又係照踢

歐霸決賽入波

志豪開緊直播
雖然呢度唔關事但都希望大家入去支持下

佢可能連份工都冇埋

應該仲可以做瘋show掛
不過斌ching po完黑警死全家都返唔到

原來阿po都有人講，啱啱聽佢講少林足球笠底褲上頭，叫咁多位大師兄歸位個part真係聽到眼濕濕

佢地兩個都死左心,冇得喺港台做同埋要自我奄割
對佢地黎講做落去都冇意義

達蛇係咪轉返陰性了？

好返好耐了

六四都搞燭光真係要斷 已經唔可以係枱平做
同班大陸西有咩分別

玩撚完未來只會更黑暗

有能力嘅就移民啦

我有興趣加入旅遊業

講左起碼5-6年

我有興趣加入五毛業

師兄搵錯人，要搵查博佢接左手

生產力24

想加入澳洲旅遊業

食飯了

未完全淪陷之前我都唔想走住
始終係第二個地方，個感覺一定唔同

不嬲都正 你地盲反網紅堀only

ps過

新工第一日 忙到到上唔到lihkg

阿post已經癲咗
10幾個鐘得一至兩頁

做緊邊間？仲請唔請人

笑ching一返工就已經咁重要，迷愛又贏

垃圾工程唔害阿迷

抵啦迷愛

我想唔重要d 不想工作

迷愛果種精神力 心理質素強大到

屌你老味！

迷愛唔撚2

又盲反

想返工

我都比6份工reject左 keep住報佢老母

搵唔到intern
睇嚟又要搵濕鳩part time

愛蛇會關照大家的

cv加番有十年迷愛經驗

不要問 只要信 信愛蛇 得永生

又要開工了

開工x2再見了各位迷愛信徒

Praise him

Arsene Wenger, current Chief of Global Football Development speaking to L'Equipe says he is for the following:

1. Scrapping of January transfer window
2. 50% of a club's budget for wages, remaining 50% on equity and operations
3. No agent remuneration for contract renewals

Gunners made contact with the Akanji in January with a view to the summer transfer market. The Akanji file is still on the Arsenal bosses' table. Another move after the end of the season is conceivable. [@FT_Redaktion]

Arsenal held talks with Dortmund over signing Akanji last summer until Paris St. Germain offered 32 million euros for Abdou Diallo.

Morgan Sanson is keen on a move to the Premier League. Morgan's agent Pini Zahavi has initiated discussions with Arsenal, Tottenham and Everton. Marseille want at least €30m for the player. [@lequipe]

Corriere dello Sport suggest that a transfer seeing Arsenal paying money and inserting Mkhitaryan for Justin Kluivert could be the answer to all the problems. Kluivert is also represented by Mino Raiola. [@CorSportvia @Sport_Witness]

The numbers suggested by the newspaper are along the lines of the Armenian + €12-15m for Kluivert.

英超6個中招仲開唔開到波

心動咗

利狗要奪冠
就算死6個都要踢落去

羅馬體育報：

關於米希達恩的談判還在繼續，阿仙奴支付1200萬歐+米希達恩交換古華特兒子 Justin Kluivert，可能是這筆交易的最終答案，兩名球員的經紀人都是 拉伊奧拉。

有咩咁吸引

純粹多一隻翼用
雲代爾可以羅馬唔肯放 所以轉左Kluivert

Arsenal eye double French deal

Arsenal are considering moves for Toulouse midfielder Ibrahim Sangare and Amiens forward Serhou Guirassy, according to Football.London.

由收錢變俾錢
冇睇過Kluivert, 好勁？
後生翼，用多少少錢續saka 都唔駛12M la

有潛力lor幾快幾扭得咁

佢都On9
12m+個後生仔換mk就差唔多
古華風單件放返出去都唔一定放到12m啦

死6隊都要踢埋佢啦
唔踢都要頒冠軍比佢啦

19歲黎講算勁

球王片

普普通通後生翼都20M啦 何況MK都唔值錢

Google搜尋器search「黃色」出唔到建議字

痴漢布

鳩乙先係痴漢

杜汶澤幫王喜搞驚訊

屌你老母發明極權政府同番工既人俾狗屌啦

死仆街

打你pat pat牙

agger

Youtube會黃標架

宗仔都返左黎

依家意甲買賣全部都要半價啦

你好似係狗鐵摸細路女

我諗佢本身都被黃標開

屌你依單係鳩乙嚟

成堆9c9

u

你地兩個都有

幾正

好多迷雲黨回歸

澤哥都唔係靠youtube收入搵食，佢靠youtube就死撚左啦

放工了

大家食飯未

查蛇生產力驚人

吓
你間公司咁仆街，連晏晝都唔畀你食

阿狗ig軌名叔生日都要拎出嚟講

迷愛唔撚2(無P)

收工

畫圖狗 做住先

抵啦 平時食貢多學生妹 老細都睇唔過眼要捽下你

好腥

飯都食完= =

中產

山水有相逢

博士

比爾連：只買二手衫

【Now Sports】阿仙奴後衛比爾連是足球員，但場外對藝術、文學和時裝的熱情從來不減。

西班牙外援比爾連（Hector Bellerin）完成網上文憑，為其公司擴充業務，又介紹設計師Guillermo Andrade給阿仙奴製造球會西裝。「我們透過別人搭路認識，我一早聽過他的名字，也穿過他的衣服。」25歲的比爾連周身刀、張張利，「原來他都愛足球，看完一場阿仙奴比賽後，翌日我們見面，得知他對足球也充滿熱情。」

「他很渴望成為大球會的一部份，只是沒機會成為球員，現在他有機會為兵工廠大家庭作出貢獻，我對此感到自豪，男男女女穿得西裝骨骨，看來無與倫比。」比爾連不僅是足球員，也屢次為保護地球發聲，也是全素主義者。

「自從轉為食素後，身體比以前健康得多，並更加輕盈，受傷減少，現在我也駕駛電動車，也不會再買新衫。」這位西班牙人為了保護地球而身體力行，坦言如今只會購買二手衫，並將會報讀可持續設計的課程。

圖片來源 : Instagram圖片

自從轉為食素後，身體比以前健康得多，並更加輕盈，受傷減少

我覺得佢傷多咗喎

廢左

最經典咪對拜狗 佢著24號果陣啲回傳屌到臭

身體更加輕盈
但越嚟越慢

Arsenal are open to the idea of letting Alexandre Lacazette leave the club. Atlético Madrid are long term admirers, and are likely to make a move for him if Arsenal make him available.

Arsenal still lead the race for Thomas Partey, so a swap/part exchange deal may be possible.

佢個台不嬲唔開廣告

未食 宜家返緊去 生產力

好似話呢期都係夾硬踢

快

Kluivert踢左閘?

左翼

一早就要啦

姐係預SAKA唔續約

冇saka都仲有巴丁

可能預saka長打左閘 賣坦

saka應該唔鐘意打左閘

應該冇人想踢呢隊阿狗嘅後防
壓力極大

同埋saka真係冇咩防守能力速度同突破能力真係幾好，出波今季達蛇嚟咗之後好咗好多

Tiereny出返黎咪到佢打左翼同巴丁兩個輪換

食飽睇緊電視了

721 10個月了

巴丁正前，左翼輪換啦
不過佢打右翼好撚廢

524 大遊行

古華特仔早幾年個朵都幾響
去左羅馬就冇左聲氣
睇下達sir救唔救得返佢

呢個遊行一定要出
幾多人出遊行就知下星期有幾多人出

如果賣laca同 auba
得返巴丁 同nxxxxxx

auba會留啦

同上年64有30萬人就知69一定多人一樣

NEW: #AFC are open to the idea of parting ways with Lacazette and have already started listening to offers from other clubs. Atletico are big admirers of the Frenchman. A dry swap involving Lemar (or another player) could be attractive for both clubs.

幫抗爭回溫
但好似見好少文宣/好少人講

Mikel Arteta arriving at London Colney earlier today for day one of Arsenal's return to training

點解我會睇錯係夾腸

他很貪錢
阿仙奴又咁縮骨

因為you顯性基

ar po d基佬多到

Lukas Podolski believes Arsenal are not living up to their potential

524
sogo見

524反惡歌法大遊行

1001

懷念